[Ps/Ai JJ請入] 用咩途徑學？

小弟身為廢青
想學下Ps Ai充實下自己
想問下識用嘅巴絲從咩途徑學？
上外面啲課程？睇書？上網？
如果上網有咩online course/網站推薦？

首先買正版

首先要john linux

以前最廢果間Fxxxxxxxks學店成日都送成套Adobe Collection畀報咗某啲digital design courses既人(好似有大專學生證就得)用, 而家唔知有冇呢支歌仔唱?!

上youtube睇都夠
出面啲書好廢

Youtube已經夠曬，唔好出去比錢上堂